岩岩睇live 元朗don’t 腫隊話...

岩岩元朗遊行帶頭話
“如果我地團結起上黎
仲犀利過速龍
所以我地係唔需要速龍架
係咪？！”
眾人：係！

解散速龍

g chi

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

可以保護手足，但係巿民打巿民就係正苦想見到既野
記得要搞就搞高官

G chi, 元朗人夠做